王毅代表全世界致電撻譚德塞

國務委員兼外長王毅與世界衛生組織總幹事譚德塞18日通電話。王毅表示，這是要表明中國政府和人民堅定支持世衛。「我相信公道自在人心，國際社會和世界各國人民也都持同樣態度。」王毅說，總幹事就任以來致力全球公共衛生事業，做了大量創造性工作，獲各方高度評價。譚德塞表示，感謝中方對世界衛生組織持續堅定支持，認為當前只有團結一致，才能阻止病毒蔓延。譚德塞稱，雖然他和世衛組織受各種攻擊和抹黑，但他相信只要堅持真理和做正確的事情，總有一天真相會大白於天下，歷史自有公論。

諗到中國會幫力架，因為美國反，佢就..

譚德塞做過咩？

話你地無野都無人信啦
拿 依家美國就唔資助
支那就襯依家成為第一大資助國 助立國威

憑咩？

中国返唔到轉頭㗎啦
又無民主, 又搵著個戇鳩治國

見到中国呢個字就想改做nmsl

冇做野

lady gaga話佢係世界英雄 拯救好多生命
我=R爆頭

但支國一隻手掌拍唔響
多得歐豬日本繼續捐錢
力架：thx

無端端被代表，佢哋點做到咁唔要面？

王毅表示，這是要表明中國政府和人民堅定支持世衛。「我相信公道自在人心，國際社會和世界各國人民也都持同樣態度。」
憑咩

王毅同譚狗有冇做過愛？

譚得菜：「冇證據人傳人」

開始想做世界大哥了

除左r錢咩都冇做過